857 扶不起的阿斗

開市5.02 收市5.02
消息指沙特阿美擬入股中石油雲南煉油項目
發改委上調國內汽柴油價每噸175元及165元人民幣

巴打好重貨喎，見佢係咁開post屌柒呢隻垃圾股

利申：我都係苦主

揸左幾耐呀？同fd傾開，
其實你唔好將佢短炒咁玩
睇埋幾隻油883 386 135月圖macd係向好
係有慢慢修復緊不過慢姐
857週圖都偏好緊
我覺得你應該target一至兩年

見住700 大升，反觀三桶油

想搵快錢 700啦

買因航都好過買油股啦

2017年 仲玩857 賭拗頸錢扺你輸錢

個個玩油股
都會輸錢

好撚想short 857

我賺

大師叫追落後嘅都買

之前5.1x走唔到貨

我都賺
仲有467賺大獲 係d傻仔唔識野
有幾多人真係識股票丫

應該唔駛驚
油價接近十年低位, 衰極有限

利申: $5入貨
就算油價跌返落十年低位, 都係對應$4.5左右
下行10%, 上行20%空間, 我覺得值得搏.

唔好再俾希望, 及早換碼

$9-$10有大量盲毛入咗貨

持貨 0

要賺未來個升浪, 應該低吸.
況且, 好多股都升到價, 搵其中一筆資金炒D仲處於牛一既行業, 我覺得OK.

今日個業績會係唔係改聽日?

Good luck ,再上google 睇下857剩返乜嘢油田

其實買857 。。點解唔買883
883 成本控制好好

883 又有良好cash flow

咦, 你又有道理wor
883銷售額, 比857更跟貼油價, 油價升返有著數.
係油價唔係極低果時, 883賺錢能力又高過857
有機會換883都好.

前日883 出左枝1年未見過的大陽燭 加大成交。同日macd 出左個雙牛
dmi 14+ 係一星期前 升穿dmi-
我演繹係春江鴨開始偷步入市。
另外 hkex 睇返近3日 ubs, 大摩都開始加緊貨